其實我地已經係超限戰爭旋渦入面

現代超限戰爭唔會再係赤裸既物理決鬥，者係我打你一拳，你開槍射殺我咁。
但進入現代超限戰爭，所以既鬥爭係進入每個角落，小至你fb留個言，幫襯咩鋪頭，大至你去搞國際總推廣反共，其實你已經係參與左係戰爭入面。
好似泰中Twitter大戰咁，其實依個已經係人民既互鬥透過網絡拉入生活中，你即時上可能見唔倒有咩改變，但隨住愈來愈多同類事件發生，係實實在在咁影響緊其他外國人。
我舉個例子，例如泰國政府既全面瀨共政策，當泰國人既反中情緒到一個點，即使泰國政府幾瀨共都可能要收儉，又或者泰國人對某d中國產品會更大警惕，令到中國產品無咁易控制成個泰國市場，其實就會打擊返中共既戰略。

推

其實我講咁多野 都係想大家打多d國際戰線

PUSH

同外國人正經傾
同五毛就Troll 撚爆佢
因時制宜 擴大同溫層

連登仔已經跌入五毛的超限戰陷阱。

609 612 勇武派 米系嘗試打超限戰去overflow警力lor

期間泛民一直主張 和理非 有險可守 議會抗爭

所以先有701 前線勇武 反駁毛孟靜「你既隊友出賣我地 梁耀忠佢唔做主席」

泛民個d叫投降派

打緊

尤其係依家武漢肺炎，中蟈提供晒彈藥俾大家

多謝大家 國際線真係好重要

大家加油

當係戰爭，已經輸左，落入中共式思維
中共就係覺得咁，先封Google

超限戰係中共發明，但藍絲就成日講唔好咩都政治化

唔明你意思

一早既事

我講香港幾慘，黑警問題幾大鑊，都唔夠我講武漢肺炎，咁多人關注同留意。

呢個係天賜良機，去推動全世界脫中好機會。

香港好慘唔關人地事 佢地唔會理

繼續私怨 內鬥緊要啲

岩

樓主借個位嚟置頂可以嗎

英國戰線 平權運動 永遠不滅
TG:
Twitter: